輿論已成：科興冇60歲以上數據慫恿香港人做白老鼠 + 科興打死左人

袁國容仲話香港人打針刻不容緩
你越迫越有陰謀
你今次公信力又跌落新谷底喇仆街
藍絲都跳船

我實日日唱你呢兩樣野
睇你捉唔捉煽動仇恨政府

林鄭話科興係「緊急使用」

話明緊急，當然乜都唔理，打咗先算

放心,藍絲不會跳船

佢越做得多呢啲野
唔使煽動市民都仇恨政府
佢越唔俾人仇恨政府，啲人就越仇恨政府

人體實驗供應場：維吾爾、香港

中國又贏

起碼取消預約先
身體最誠實

而家咪有數據囉

藍絲俾人做白老鼠仲愛國
唔好打針啦，去驗腦啦

發現係會死人的

on9, 第一日有個廢老已經講咗自己一把年紀死咗就算, 信政府唔怕

反而中國衛生部話 60 歲以上唔好打

唔驚死打乜撚針呀

柒婆只愛雜種，不愛港人

最好多d去打

打科興死左
唔認同疫苗有關係
家人連250萬都收唔到
打其他真係死左都重叫有錢收

事實

死咁啲廢有咩唔好
唔信既人會繼續唔信
相信左既人令佢繼續相信支那疫苗無問題

中國及其他國家因為冇數據唔敢打
香港呼籲長者優先打

政府會安排五個組別人士優先接種，第一是醫療機構及參與抗疫的工作人員，其次是60歲或以上人士，而70歲或以上長者可有最多兩名陪同者一起接種，第三是安老院舍、殘疾人士院舍院友和員工。

香港人命唔係命
政治行先到咁

為囯試藥呀，堪稱香港神農氏，你識條鐵咩？

科興疫苗 60歲以上效力證據不足 長者恐變白老鼠 2021年2月18日
內地科興的新冠疫苗昨獲專家委員會提交緊急使用建議報告，港府即日內極速批出許可，科興疫苗今午便由北京抵港，下周五（26日）正式展開接種。港府昨公布5個優先接種群組，包括60歲以上長者；惟港府昨公開科興提交的資料中，對方承認疫苗對60歲以上群體效力證據不充分，長者隨時成為「白老鼠」。港大有專家批評，科興疫苗保護率低，大規模接種都無法做到群體免疫，預言到時勢必後悔。

難過中老虎機
根本中左都一定會賴帳

一日確診幾十人都要乜都唔理，打咗先算？

個62歲原來係自己抵死

香港疫苗仲要比錢買
有白老鼠data 仲有錢收

CLS
唔踢爆佢
仲話為長者好為市民好

不過踢爆佢就係煽動仇恨政府

藍屍思維真係無撚得頂

賠唔起咪出聲囉

扮咩中國勁呀？

睇巴育就得
泰國總理都唔打就知有古惑啦
廢老蠢唔係扮

大家打呢兩招同身邊啲中立撚講，佢哋好多聽完都會開始仇恨政府

四萬人先死一個人 合符香港嘅利益

死哂d藍絲廢佬就岩

無料扮4條
拎哂公屋綜援日日坐公園屌後生

正苦毒撚死佢地都照撐
學歷抵生產力抵
但d福利就去哂佢地到

愛中國 唔信數據 信中方官方講法嘅人咪去打囉

世界和平呀

共產黨d人都唔打啦點跟黨走呀

佢地自己就係數據

勇國勇叫人打強國針
但自己就打返本地嘢

反而我覺得要鼓勵廢老去打
反正黃既老人家點都唔會打科興

要做返個勢
藍絲同胞齊打針
力破黃絲謠言

緊急人體實驗
藍絲行先

香港廢老為国捐軀
幫囯家做大型臨床試驗

香港廢老又出錢又出力

死多啲廢老唔好咩

當佢無up錯
中肺炎都係好多人無死
不如直接中肺炎算啦

做藍絲就要為國捐軀
比國家做人體實驗

睇到政府不停強調60歲以上點點點安全就已經覺唔妥

請分化藍絲 請分化藍絲

死咗仲要冇錢收
真正為國捐軀

藍屍宜家應該痴咗線

同埋藍C講 叫佢哋唔好比YC睇死
要一齊去打

仲要俾人屈有暗病
食撚哂死貓

心理影響生理
大家唱得勁啲，打完冇事都覺得自己有事

推！

吖屌
原來59 歲以上真係唔得

而家知了

叫d打左既廢佬有咩唔舒服一定要即時入院報報館
28號個單醫管局試圖拒絕承認死因係疫苗引致
後來家屬搵報館幫手令事件曝光先有賠償
請各位老友記記得一定要入院並請楚講明自己打過疫苗同埋搵報館幫手

好擾累，正一仆佳黎

其實搵香港廢老試藥係擺到明
估唔到原來連說明書都叫60歲以上唔好打

明明黃屍黑暴搞亂香港
點解要搵最多愛國人士既年齡層去試藥
係咪當藍絲係condom

我相信嚟緊打疫苗死嘅人仲多過中武漢肺炎死

好明顯係啦
藍絲唔係宜家先知呀

香港人仲要俾錢買
錢就佢賺
數據就佢擺
死就香港人死
仲要包裝到為香港人好，長者優先接種

仆街到絕

香港藍絲廢老就係蝈產疫苗第三期數據白老鼠
廢老終於都有d用處了

冇事喇！隻1177重頂得住！

唔係跌好多啫！

睇嚟香港已經變咗第二個新疆了

藍屍 由盲信政府 變成 不信任政府

精彩

多啲 大體老師 唔係幾好咩

支持藍絲跳樓

錯
係中國科興
科興自古以嚟都係中國不可分割嘅一部分
你想搞科獨分裂祖國?

嘩，原來政府咁仆街

最衰而家冇連儂牆
如果唔係我實日日走去貼

condom自有condom的用處
做咩大驚小怪

正常香港人點會選打科興

未由鳩得佢地做白老鼠囉

班官on9姐
打針順序要睇支針本身效用
政策諗住抄外國俾年老打先，但係你個支係中國制同外國根本唔同，又唔睇説明書
其實都幾似而家香港，班官明明心繫外國但係又要換啲中國野入去，搞到不倫不類

香港班廢老應該會介意畀人當白老鼠

應該向依個方向諗諗

點解打完死咗有200萬
係安全嘅洗鬼安家費

好快全民強制要打，唔打犯法，再強制安心，出街搭車都要。

一取消預約對國家不忠，拉

果班乜乜專家委員會應該要賠返條命俾人

戇鳩先咁早打疫苗
先唔好討論佢咩國家製造嘅
咁早推出嚟照正常程序嘅話根本未完成測試
依家啲疫苗只係急住要用先至skip咗正常要有嗰啲test
除非想成為Test嘅數據嘅啫 如果唔係都唔會打啦

藍絲新風向係屌醫護
吹到係私家醫生偷左正版科興出街賣
係咁屌呢個Imaginary 稻草人冇醫德

好心啦，科興正苦免費打都冇full booking, 究竟偷出去邊個買？
有時真係唔講政見都覺得班人超出左我對Logic 既下限認知

放心藍絲一定信政府，一定會打嘅

秦國軍政府總理都話自己過60歲唔打得科興

本身話打最後都打德國野

我覺得政府係真心膠多啲
佢地啲支持者就係果個年齡層
原本諗住早啲益佢地...

藍絲：為國捐驅 贏左人生

愛祖國，幫祖國做白老鼠

唔係個個好似你咁全家死晒架嘛
人地有屋企人嘅咪要留意下囉

其實正常頭腦嘅藍絲都唔會信科興
剩低嗰啲算數啦物競天擇

佢哋堅持話唔係因為疫苗

數據依然係0

所以同打扙一樣, 死咗係為国捐軀

全球最大人體實驗場
幫埋支那公司做埋臨床研究

以前有「731」部隊，宜家有「777」團隊。

報咗名彈弓手嗰班係咪犯咗国安法？

你貼咪有

好不安

其實仲可以推多一格
因為依家已經唔使廢老張票
搵佢地試藥，得左就係國產疫苗好勁
疫苗出左事 仲可以慳養老開資

支共/港共又贏

AO黨搞事

磚家：sample size 太細 1個代表唔到d咩

希望佢拎到250

袁國勇唔係話淨係打香港出嘅疫苗咩

係政府同CCTVB先催人打大陸貨

死緊D藍屍廢老咪好囉

藍友哭嚨左

香港人就最怕死既

正解

最緊要識吹風

大陸60歲都唔比打
係香港先咁on9

我一直講 根本科興就等如納粹毒氣室一樣原理

仲未見賈雨村浦頭嘅

科興針打死咗個位唔通真係佢 其他五毛 快d通知佢

我想多謝佢 佢千叮萬囑我咪打科興

我好想同佢講多謝 快d叫佢出嚟